點解香港既貿易及物流，仲搵得多錢過銀行業？

又話咩國際金融中心
吹到金融業、銀行業、法律服務好撚勁咁

點知最搵錢係貿易及物流
其實點解可以咁搵錢

有冇巴打知貿易姐係做乜鳩？
點入行？
好似好撚搵錢咁

香港靠轉口貨物

唔怪得機場係春袋

原來係香港四大產業之霸
最撚搵錢果樣野黎

Push

新加坡咪又係，馬六甲海峽，其實有物流港口就會有金融，兩者分唔開

我以為四大產業係地產地產地產地產添

小學常識都教香港自由港

每星期6入機場

咁點入行？
好少聽有人grad 左去做轉口貿易
屌啦咁撚搵錢唔預埋我

人工好撚低

塊餅夠大

唔怪得一講機場 個個高官都上水

但人均9成9低過銀行

咁簡單道理你都唔知？
呢十年，上面啲人不斷開trading 公司，然後向世界各地買貨，對口嗰啲唔喺乜，就喺大陸向各地殖民都喺trading, 成個歐洲好多都喺呢啲公司。
trade 俾香港支公司，然後再運番去上面再轉賣。

哇屌
姐係公司高層食撚晒 d 錢
獨食狗
仲哀撚過工程

有冇唸過冇金融業就唔會有咁多MNC入黎玩，就唔會有你講嘅貿易同物流

其實係貿易包好多野姐

外國客 大陸廠 做中轉

fg起薪14~15k

btw香港個位就快比大陸接手埋，另一方面d客都轉緊去東南亞廠

其實香港多飛機同多目的地
清關又快
所以好多大陸生產ge高增值產品
另願俾多d錢都要取道香港走

所以香港物流業
唔係順豐果d周街派件咁簡單

貿易咁好似以前d人做買辦
你幫佢同廠開單
然後安排埋運輸送去佢到

所以中美貿易戰
呢班友係好驚

唔係驚冇生意
佢地可以搵其他地區生產
只係麻煩d咁解
最驚係突然加關稅
d關稅係佢地自己硬食

香港關係法